有冇人覺得哩幾日，政府特登玩野加劇市民不便？

1.今日坐車經過元朗錦田公路
無啦啦整路
三條線變一條
但見到成條路面都完整，冇掘開工作

因為吐露港封咗
來往北區得好少路
正常啲唔緊急既工程唔使做住啦

的士大佬話上水唔知邊度又係咁玩野

2.

3. 吐露港示威者開咗路，popo都繼續封

4. 地鐵完全唔明點解要收咁早封咁多站
Btw

特登唔清吐露港，仲要「安排」埋船帶風向

咁其實更加無用
只會令更多人睇到呢個政府係幾咁仆街 不理市民死活

一堆9字西隧車
港澳就落曬人
明明金鐘灣仔路都通
完全擺明係政府玩野

希望係咁
感覺上依家好多人都識分既

唔識分嗰啲叫藍絲同港豬

唔撚係覺得咁會轉民意？
你估香港人堅想番工，為錢炸，而家番唔到工，糧照出，不知幾開心

仲會突登熄紅綠燈當破壞

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

喺囉最衰都個政府同港鐵。
除左譴責仲識做咩
明明開記者會應該係同公眾講有啲咩安排，但佢地咩柒都無安排過
如果唔係有民間自發嘅人報料，我真係出左門都唔知點番屋企

Push , 好明顯係政府班野啦

捱